使徒行傳 3 討論區

3:1 申 初 禱 告 的 時 候 、 彼 得 、 約 翰 、 上 聖 殿 去 。
3:2 有 一 個 人 、 生 來 是 瘸 腿 的 、 天 天 被 人 抬 來 、 放 在 殿 的 一 個 門 口 、 那 門 名 叫 美 門 、 要 求 進 殿 的 人 賙 濟 。
3:3 他 看 見 彼 得 約 翰 將 要 進 殿 、 就 求 他 們 賙 濟 。
3:4 彼 得 約 翰 定 睛 看 他 ． 彼 得 說 、 你 看 我 們 。
3:5 那 人 就 留 意 看 他 們 、 指 望 得 著 甚 麼 。
3:6 彼 得 說 、 金 銀 我 都 沒 有 、 只 把 我 所 有 的 給 你 、 我 奉 拿 撒 勒 人 耶 穌 基 督 的 名 、 叫 你 起 來 行 走 。
3:7 於 是 拉 著 他 的 右 手 、 扶 他 起 來 、 他 的 腳 和 踝 子 骨 、 立 刻 健 壯 了 ．
3:8 就 跳 起 來 、 站 著 、 又 行 走 ． 同 他 們 進 了 殿 、 走 著 、 跳 著 、 讚 美 神 。
3:9 百 姓 都 看 見 他 行 走 、 讚 美 神 ．
3:10 認 得 他 是 那 素 常 坐 在 殿 的 美 門 口 求 賙 濟 的 ． 就 因 他 所 遇 著 的 事 、 滿 心 希 奇 驚 訝 。
3:11 那 人 正 在 稱 為 所 羅 門 的 廊 下 、 拉 著 彼 得 、 約 翰 ． 眾 百 姓 一 齊 跑 到 他 們 那 裡 、 很 覺 希 奇 。
3:12 彼 得 看 見 、 就 對 百 姓 說 、 以 色 列 人 哪 、 為 甚 麼 把 這 事 當 作 希 奇 呢 ． 為 甚 麼 定 睛 看 我 們 、 以 為 我 們 憑 自 己 的 能 力 和 虔 誠 、 使 這 人 行 走 呢 。
3:13 亞 伯 拉 罕 、 以 撒 、 雅 各 的 神 、 就 是 我 們 列 祖 的 神 、 已 經 榮 耀 了 他 的 僕 人 耶 穌 ． 〔 僕 人 或 作 兒 子 〕 你 們 卻 把 他 交 付 彼 拉 多 ． 彼 拉 多 定 意 要 釋 放 他 、 你 們 竟 在 彼 拉 多 面 前 棄 絕 了 他 ．
3:14 你 們 棄 絕 了 那 聖 潔 公 義 者 、 反 求 著 釋 放 一 個 兇 手 給 你 們 ．
3:15 你 們 殺 了 那 生 命 的 主 、 神 卻 叫 他 從 死 裡 復 活 了 ． 我 們 都 是 為 這 事 作 見 證 。
3:16 我 們 因 信 他 的 名 、 他 的 名 便 叫 你 們 所 看 見 所 認 識 的 這 人 、 健 壯 了 ． 正 是 他 所 賜 的 信 心 、 叫 這 人 在 你 們 眾 人 面 前 全 然 好 了 。
3:17 弟 兄 們 、 我 曉 得 你 們 作 這 事 、 是 出 於 不 知 、 你 們 的 官 長 也 是 如 此 。
3:18 但 神 曾 藉 眾 先 知 的 口 、 預 言 基 督 將 要 受 害 、 就 這 樣 應 驗 了 。
3:19 所 以 你 們 當 悔 改 歸 正 、 使 你 們 的 罪 得 以 塗 抹 、 這 樣 、 那 安 舒 的 日 子 、 就 必 從 主 面 前 來 到 ．
3:20 主 也 必 差 遣 所 預 定 給 你 們 的 基 督 耶 穌 降 臨 。
3:21 天 必 留 他 、 等 到 萬 物 復 興 的 時 候 、 就 是 神 從 創 世 以 來 、 藉 著 聖 先 知 的 口 所 說 的 。
3:22 摩 西 曾 說 、 『 主 神 要 從 你 們 弟 兄 中 間 、 給 你 們 興 起 一 位 先 知 像 我 、 凡 他 向 你 們 所 說 的 、 你 們 都 要 聽 從 。
3:23 凡 不 聽 從 那 先 知 的 、 必 要 從 民 中 全 然 滅 絕 。 』
3:24 從 撒 母 耳 以 來 的 眾 先 知 、 凡 說 預 言 的 、 也 都 說 到 這 些 日 子 。
3:25 你 們 是 先 知 的 子 孫 、 也 承 受 神 與 你 們 祖 宗 所 立 的 約 、 就 是 對 亞 伯 拉 罕 說 、 地 上 萬 族 、 都 要 因 你 的 後 裔 得 福 。
3:26 神 既 興 起 他 的 僕 人 、 〔 或 作 兒 子 〕 就 先 差 他 到 你 們 這 裡 來 、 賜 福 給 你 們 、 叫 你 們 各 人 回 轉 、 離 開 罪 惡 。

Aman 🙏🏻🙏🏻

求主保佑🙏🏻🙏🏻

冇人睇

世清

25

我屌撚到佩狗反皮

推

3:23 凡 不 聽 從 那 先 知 的 、 必 要 從 民 中 全 然 滅 絕 。 』

G爆

Amen🙏🏻🙏🏻🙏🏻

😅😅😅😅